今晚六合彩一個字都唔中,留名者每人派一百

lm

留名

都要貼圖為實

Lm

希望你唔中

Im

哦

LM

lmlm

Lm睇走數

(笑）

最多都係十皮野
樓主應該唔會走數嘅
留名

留名睇走數

留明睇走數

張飛呢?

LM睇走數

留

一鍵留名

咁你咩冧把先得架撚屌

OK

Lm 等走數

留夠

留名睇樓主買哂49個號碼

im

你都無買點中

1-49
6個字一注，買哂49個號碼只需要8注多啲啲。

你簡6個號碼唔買
一個字唔中嘅機率同你中頭獎一撚樣

圖呢？

飛呢

係真唔係，多謝！

留個名先

佢實話係留名嘅人派一百比佢

Fuck boy

買撚左未呀柒頭皮

留名

堅？

祝你好運

我

貼飛

等睇走數

Lm 睇走數

圖？

手機響鈴來留名

Hi

多謝洒

劉明一身蟻

又多一百落袋

貼圖先

圖呢

留名～呢個最有希望

留名等走數

留名
你唔會買曬所有掛

無圖你話乜都得

Lm😎

留名先

留名😊

圖都冇張

貼咗飛先啦屌你

5字加全餐？

等你一百蚊開飯

thx

留名，你唔會打算買幾張飛買42個字呀？

唔中個幾率少過中頭獎

走數點先

連你買咩都唔知，點知中唔中
post 張飛睇下先啦

ho ar

我買兩組一個字都唔中

找數thx